[放負post]以前以香港人為榮 今日以香港人為恥

情緒好差 近崩潰
好想屌鬼
唔想分化 唔想令運動有負增長
我可以點

唔好上連登

Pull

唔想有負增長 應該去諗 有啲咩可以改善 唔係放負

你應該去睇 黑暗對峙
搵返英國人民點樣搵返希望
記住 永不投降 先會有勝利既一日

我身邊既 唔係被拉就傷哂

套野其實麻麻地..

開始無咩求生慾

唔好上連登住

你係要搵返希望 而唔係見到一兩次失望就收晒皮

我以真香港人為榮
以大灣區人為恥

想求下安慰

真

好想屌班分化撚 但會俾班分化撚屌返分化撚轉頭

轉做一排文宣小組

安慰比唔到你, 但你要先接受三件事, 調節心情
認清事實就唔會產生無謂嘅希望, 就會冇咁失望

1. 香港人係返工撚
2. 和理非行完要走，係留唔住嘅
3. Be Water, 打游擊戰方為最佳戰略
武力不對等，兵力百倍於敵軍亦無用
陣地戰我方必會損失慘重

知己知彼 百戰不殆
祈願武運昌隆

利申 不推文回覆

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

傾下計

連登偏離現實

由頭到尾都覺得「不割蓆」呢啲口號好累事
成班人自己圍爐
淨係針對對家問題
唔好亂利用「團結」分化哂所有事

呢啲風氣真係好差

同樓主一樣
曾經對自己身為香港人好自豪
但而家發生既所有野
就好似代表
上一代遺留下來既珍貴價值觀
同埋行事方式已經蕩然無存